回想連登成立初期，熱狗仲陰謀論ff砌鳩許生生豬肉，話係同青政一伙，會出賣熱狗會員資料

而家睇返自己當年ff既陰謀論，有冇笑返當年既自己？

根撚本而家既熱狗同以前既左膠一樣，靠捉鬼同陰謀論續命

冇陰謀論同捉鬼呢d精神糧食都唔知仲支撐到幾耐